藍絲 警犬 狗官請你地睇清楚

呢次運動最後成功定失敗，只要生活係香港，所有人都有份造成。

可以為一份安穩既人工甚至一千幾百去支持黑警放棄下一代人所有既希望，你地唔配叫自己做香港人。後人只會見到一班白稱除暴安良、伸張正義但係無專嚴，無良知既社會毒瘤，明顯地香港新一代人已經成長，你地呢一世都只會受社會白眼，唔會活得有專嚴。

今日係立法會發生既所有事都教人落淚，又一次認識到真正香港人既一面同埋你地口中所謂同胞既分別。你地點樣諗方法去同化香港同蝗都唔會成功，香港只屬於香港人。

回頭是岸，如果唔係除咗地獄我諗唔到你地仲可以去邊

有幾個朋友同屋企人因為呢件事嘈既，要記住就算佢地唔支持條路一樣係咁行。唔好做傻事，唔開心就搵人傾，呢獲野仲有排攪，我都可以做樹洞留tg就得

桃李不言 下自成蹊 真香港人加油👍🏻